［年輕］中共有d咩ban pick名單？

Ban:

Tier 1: 劉穎匡、周竪鋒、陳浩天、張崑陽、黃ghpone、周庭

Tier 2: 羅冠聰、黃子悅、劉小麗

如果佢地成班選，一次過比人dq晒都幾壯觀
上硬國際新聞頭條

仲有無？

一定要搵佢哋
唔dq 就顯示唔到制度個有幾戇鳩

遲下仲有嘢飲